認真，壹傳媒2毫子呢個位好難再穿，原因如下：

1. 1毫子蚊齊頭數，一個1毫子就有，加上大家會有心理壓力唔想再變返仙股，所以呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 1毫子應該係浪底來，最多跌多1仙嚇下散戶 only

Topic打錯2毫子

咪撚再講呢隻野啦

買咗好多？

純綷睇左幾日覺得好無聊
細佬我無本事得個睇字 無賺又無蝕

其實買黎都係支持，已經當係輪晒

諗到用買股票去支持咁聰明
點解唔正正經經買份報紙

鑽石能量合金AT力牆底

好唸法

三樣都做緊，買1手股票，訂閱4份網上版，呢個月每日買5份實體報，之後會增加$500每月撐蘋果計劃